[公投]搣橙vs切橙

可能我自己受屋企老一輩影響，總係覺得搣橙好食啲
每舊橙都有衣包實感覺上有咬口啲

=搣橙
=切橙

pish

會切曬全部衣

比粒膠我又唔講點解

睇橙
搣唔到咪切囉

切落去啲汁爆晒出嚟濕籴籴

一定係摵
切嘅直頭唔食

一定係切 搣既一定唔食

睇下咩橙女姐，有D係搣唔到

啜lin頭

你一定冇食過真正嘅切橙

切走個頂， 橙皮幾刀然後再搣橙
搣得方便d

連橙皮一齊食

一定係摵，唔會搞到成嘴都係汁

切橙曬曬啲汁

切完搣返一楷楷出黎

屋企試驗過切係好食過搣既，唔知係咪啲衣既問題